每飲一啖，隻門牙就痛一次

我屌你老母無飲管日

有牙周病就睇醫生啦

咪係， 全世界要就兒登仔， 老幾